食緊a酸 第二個月 隻眼半夜 乾

停唔停藥好

唔停

隻眼 好紅 有啲痛

佢比左眼gel

但我唔想盲 點算

繼續食啦
隻眼盲左冇人會知
但係生瘡人地一眼就見到

有咩係慘得過 食咗兩個月 但係個人完全唔乾

你請曬所有人食A酸 d人盲曬咪睇唔到你d瘡

有無覺得熱 臉紅

有

冇